<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Co to za kwiat? +</string>

    <string name="synchronizing">Synchronizowanie …</string>

    <string name="offline_mode">Tryb offline</string>
    <string name="offline_mode_summary">wymaga dodatkowo ponad 300MB miejsca</string>

    <string name="search">Szukanie</string>
    <string name="delete">Usuń</string>
    <string name="cancel">Anuluj</string>
    <string name="login">Zaloguj</string>
    <string name="logout">Wyloguj</string>

    <string name="synchronization_on_background">Synchronizacja w tle się rozpocznie, gdy będziesz w zasięgu sieci bezprzewodowej.</string>
    <string name="authentication_failed">Uwierzytelnienie się nie powiodło.</string>
    <string name="camera_failed">Nie zostało zrobione żadne zdjęcie.</string>
    <string name="gallery_failed">Nie zostało dodane żadne zdjęcie.</string>
    <string name="observation_saved">Okaz został zapisany.</string>
    <string name="observation_not_saved">Okaz nie został zapisany. Brakuje zdjęcia lub lokalizacji.</string>
    <string name="observation_delete">Usuń ten okaz</string>
    <string name="observation_delete_question">Czy chcesz usunąć ten okaz?</string>
    <string name="plant_observations">Zaobserwowane okazy</string>
    <string name="no_observations">Nie masz jeszcze zaobserwowanych okazów.</string>
    <string name="no_observations_login">Funkcja \"zaobserwowane okazy\" jest dostępna po zalogowaniu.</string>

    <string name="photo_delete">Usuń zdjęcie</string>
    <string name="photo_delete_question">Czy chcesz usunąć zdjęcie tego okazu?</string>
    <string name="photo_duplicate">Duplikat zdjęcia. Pomijam.</string>
    <string name="subscription">Subskrypcja</string>
    <string name="subscription_info">Udostępnione okazy są widoczne tylko dla subskrybentów.</string>
    <string name="subscribe">Subskrybuj</string>
    <string name="subscription_intro1">Data, lokalizacja, zdjęcie oraz notatka zaobserwowanego okazu są synchronizowane pomiędzy urządzeniami, nie jest do tego wymagana subskrypcja. Zdjęcia są przechowywane jedynie lokalnie na urządzeniu i utracisz je, jeśli fotografie zostały zrobione z poziomu aplikacji, a dane aplikacji zostaną usunięte. Analogicznie w postaci reinstalacji systemu czy zmiany urządzenia.</string>
    <string name="subscription_intro2">Dzięki subskrypcji, dane okazów wraz ze zdjęciami, będą synchronizowane pomiędzy Twoimi urządzeniami. Zgadzasz się tym samym na udostępnienie swoich obserwacji innym subskrybentom, których obserwacje również będzie można przeglądać. Udostępnione obserwacje są zupełnie anonimowe, a treść notatki pozostaje prywatna. Aby uprościć proces, zdjęcia będą udostępnione w ramach licencji CC0 (Creative Commons Zero). Przystąpienie do subskrypcji wiąże się z wyrażeniem na to zgody.</string>
    <string name="subscription_intro3">W oparciu o te obserwacje, będzie tworzona mapa rozmieszczenia okazów. W przyszłości będą też dodane inne funkcje, dostępne jedynie dla subskrybentów.</string>
    <string name="subscription_intro4">Jeśli wciąż się wahasz czy nacisnąć poniższy przycisk, pamiętaj że obydwie subskrypcje są objęte 30-dniowym okresem próbnym.</string>
    <string name="showcase_observation_title">Zaobserwowane okazy</string>
    <string name="showcase_observation_message">Utwórz i zapisz swój zaobserwowany okaz. Każda pozycja musi zawierać datę, lokalizację oraz przynajmniej jedno zdjęcie. Dodanie notatki nie jest obowiązkowe.</string>
    <string name="showcase_switch_title">Własne / Udostępnione</string>
    <string name="showcase_switch_message">Przełącz się pomiędzy własnymi i udostępnionymi okazami.</string>
    <string name="showcase_camera_title">Aparat</string>
    <string name="showcase_camera_message">Użyj aparatu, aby wykonać zdjęcie okazu. Każda obserwacja musi zawierać co najmniej jedno zdjęcie.</string>
    <string name="showcase_gallery_title">Galeria</string>
    <string name="showcase_gallery_message">Wybierz zdjęcie z pamięci urządzenia. Możesz dodać fotografię zrobioną kiedykolwiek wcześniej. Każda obserwacja musi zawierać przynajmniej jedno zdjęcie.</string>
    <string name="showcase_location_title">Lokalizacja</string>
    <string name="showcase_location_message">Ustaw lub zmień lokalizację ręcznie.</string>
    <string name="showcase_save_title">Zapisz</string>
    <string name="showcase_save_message">Zapisz swój zaobserwowany okaz. Każda pozycja musi zawierać datę, lokalizację oraz przynajmniej jedno zdjęcie.</string>
    <string name="my_filter_title">Mój filtr</string>
    <string name="search_by_photo">Wyszukaj według zdjęcia</string>
    <string name="no_photo_search_login">Wyszukiwanie według zdjęcia jest dostępne tylko dla zalogowanych użytkowników. Proszę się zalogować.</string>
    <string name="photo_search_failed">Wyszukiwanie po zdjęciu nie powiodło się. Sprawdź połączenie internetowe i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="photo_to_search_by">Wybierz zdjęcie</string>
    <string name="photo_search_note">Jest to funkcja eksperymentalna, która działa tylko online. Czasami znajdzie dokładnie to, czego szukasz, czasami w ogóle nie trafi. Całkowicie polegam tutaj na Google, ponieważ jest to ich oprogramowanie. Z czasem powinno być coraz lepiej, ale ta funkcja nie była tworzona z myślą o rozpoznawaniu kwiatów. Używaj jej mądrze i nie oceniaj całej aplikacji na podstawie tego eksperymentu. Aby poprawić jakość, wszystkie wyniki wyszukiwania (nie zdjęcia) będą zapisywane.</string>
    <string name="photo_search_empty">Google SI (sztuczna inteligencja) nie rozpoznaje żadnego konkretnego kwiatu na zdjęciu. Spróbuj ponownie pod różnymi kątami, odległościami lub warunkami oświetlenia. Jeśli już to zrobiłeś, wygląda na to, że władca SI nie pojawi się w najbliższym czasie.</string>
</resources>
