<resources>
    <string name="app_name">+ این گل چیست؟</string>
    <string name="authentication_failed">تأیید اعتبار ناموفق بود</string>
    <string name="camera_failed">تصویری گرفته نشده است.</string>
    <string name="cancel">لغو</string>
    <string name="delete">حذف</string>
    <string name="gallery_failed">هیچ تصویری اضافه نشد</string>
    <string name="login">ورود</string>
    <string name="logout">خروج</string>
    <string name="no_observations">هنوز مشاهده نشده است</string>
    <string name="no_observations_login">مشاهدات فقط برای کاربران وارد شده در دسترس هستند لطفا وارد شوید.</string>
    <string name="observation_delete">حذف مشاهدات</string>
    <string name="observation_delete_question">آیا می خواهید مشاهدات را حذف کنید؟</string>
    <string name="observation_not_saved">نظارت ناقص بود بنابراین ذخیره نشد. محل عکس از دست رفته است</string>
    <string name="observation_saved">مشاهدات ذخیره شد</string>
    <string name="offline_mode">حالت آفلاین</string>
    <string name="offline_mode_summary">نیاز به 300+ مگابایت فضای اضافی</string>
    <string name="photo_delete">حذف عکس</string>
    <string name="photo_delete_question">آیا می خواهید عکس را از مشاهده مشاهده کنید؟</string>
    <string name="photo_duplicate">عکس تکراری پرش کرد</string>
    <string name="plant_observations">مشاهدات</string>
    <string name="search">جستجو کردن</string>
    <string name="showcase_camera_message">برای گرفتن تصویری از گل از دوربین استفاده کنید. هر مشاهده باید حداقل یک عکس داشته باشد.</string>
    <string name="showcase_camera_title">دوربین</string>
    <string name="showcase_gallery_message">عکس قبلا گرفته شده از دستگاهتان را انتخاب کنید. شما می توانید مشاهدات را با عکس هایی که چند سال پیش انجام دادید اضافه کنید. هر مشاهده باید حداقل یک عکس داشته باشد.</string>
    <string name="showcase_gallery_title">آلبوم عکس</string>
    <string name="showcase_location_message">مکان را به صورت دستی تنظیم یا تنظیم کنید</string>
    <string name="showcase_location_title">محل</string>
    <string name="showcase_observation_message">مشاهدات خود را ایجاد و ذخیره کنید. هر مشاهدات باید شامل تاریخ، مکان و حداقل یک عکس باشد. یادداشت شخصی اجباری نیست</string>
    <string name="showcase_observation_title">مشاهدات</string>
    <string name="showcase_save_message">مشاهدات خود را ذخیره کنید هر مشاهدات باید شامل تاریخ، مکان و حداقل یک عکس باشد.</string>
    <string name="showcase_save_title">صرفه جویی</string>
    <string name="showcase_switch_message">سوئیچ بین مشاهدات خود و مشاهدات مشترک</string>
    <string name="showcase_switch_title">خود / به اشتراک گذاشته شده</string>
    <string name="subscribe">اشتراک در</string>
    <string name="subscription">اشتراک، ابونمان</string>
    <string name="subscription_info">مشاهدات اشتراکی تنها برای کاربران مشترک نمایش داده می شود.</string>
    <string name="subscription_intro1">تاریخ، مکان و یادداشت مشاهدات شما ذخیره می شود و در دستگاه های بدون اشتراک حفظ می شود، اما عکس ها فقط در دستگاه ذخیره می شوند. هنگام پاک کردن داده ها، نصب مجدد یا تغییر دستگاه، اتصال به آنها را از دست می دهید (حتی عکس خود را هنگام ضبط آن از برنامه).</string>
    <string name="subscription_intro2">شما برای ذخیره و ذخیره عکس های خود در همه دستگاه های خود، اشتراک دارید. با اشتراک شما موافقت می کنید که مشاهدات خود را با سایر کاربران اشتراکی به اشتراک بگذارید. شما همچنین می توانید مشاهدات خود را مشاهده کنید. همه مشاهدات اشتراکی ناشناس هستند و یادداشت آن خصوصی است و به اشتراک گذاشته نخواهد شد. برای ساده سازی روند، عکس های شما تحت مجوز CC0 (Creative Commons Zero) به اشتراک گذاشته خواهد شد، بنابراین شما همچنین با این موافقت می کنید.</string>
    <string name="subscription_intro3">بر اساس این نقشه های توزیع مشاهدات، همراه با دیگر ویژگی های که هنوز به اجرا نرسیده است، ایجاد خواهد شد که تنها برای کاربران مشترک قابل دسترسی خواهد بود.</string>
    <string name="subscription_intro4">اگر هنوز هم تردید دارید که دکمه زیر را فشار دهید، یک دوره آزمایشی 30 روزه برای هر دو اشتراک وجود دارد.</string>
    <string name="synchronization_on_background">همگام سازی در پس زمینه شروع می شود پس از برنامه در شبکه wi-fi راه اندازی مجدد.</string>
    <string name="synchronizing">همزمان سازی ...</string>
</resources>
