<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">E questo che fiore è? +</string>

    <string name="synchronizing">Sincronizzazione …</string>

    <string name="offline_mode">Modalità offline</string>
    <string name="offline_mode_summary">richiede oltre 300 MB di spazio aggiuntivo</string>

    <string name="search">Ricerca</string>
    <string name="delete">Elimina</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="login">Accesso</string>
    <string name="logout">Disconnettersi</string>

    <string name="synchronization_on_background">La sincronizzazione verrà avviata sullo sfondo dopo il riavvio dell\'applicazione sulla rete Wi-Fi.</string>
    <string name="authentication_failed">Autenticazione fallita.</string>
    <string name="camera_failed">Nessuna foto scattata.</string>
    <string name="gallery_failed">Nessuna foto aggiunta.</string>
    <string name="observation_saved">Osservazione salvata.</string>
    <string name="observation_not_saved">L\'osservazione era incompleta quindi non è stata salvata. Posizione o foto mancanti.</string>
    <string name="observation_delete">Cancella osservazione</string>
    <string name="observation_delete_question">Vuoi cancellare l\'osservazione?</string>
    <string name="plant_observations">Osservazioni</string>
    <string name="no_observations">Non ci sono ancora osservazioni.</string>
    <string name="no_observations_login">Le osservazioni sono valide solo per gli utenti loggati. Per favore, effettua il login.</string>

    <string name="photo_delete">Rimuovi foto</string>
    <string name="photo_delete_question">Vuoi rimuovere la foto dall\'osservazione?</string>
    <string name="photo_duplicate">Foto duplicata. Saltato.</string>
    <string name="subscription">Iscrizione</string>
    <string name="subscription_info">Le osservazioni condivise sono visibili solo agli utenti iscritti.</string>
    <string name="subscribe">Iscriviti</string>
    <string name="subscription_intro1">La data, la posizione e le note dell\'osservazione vengono salvate e sincronizzate su tutti i dispositivi anche senza abbonamento, ma le foto saranno memorizzate solo localmente. Il collegamento alle foto andrà perduto (anche le foto stesse qualora siano state riprese attraverso l\'applicazione) quando cancelli i dati, re-installi l\'applicazione o cambi dispositivo.</string>
    <string name="subscription_intro2">Stai per iscriverti per salvare e mantenere le tue foto su tutti i tuoi dispositivi. Con l\'abbonamento accetti di condividere le tue osservazioni con altri utenti iscritti. Sarai anche in grado di vedere le loro osservazioni. Tutte le osservazioni condivise sono anonime e le tue note rimarranno private e non verranno condivise. Per semplificare il processo, le tue foto saranno condivise sotto licenza CC0 (Creative Commons Zero), e completando l\'iscrizione accetti anche questo.</string>
    <string name="subscription_intro3">Sulla base di queste osservazioni verranno create mappe di distribuzione insieme ad altre chicche non ancora disponibili, che saranno accessibili solo agli utenti iscritti.</string>
    <string name="subscription_intro4">Se hai ancora dei dubbi se premere il pulsante in basso, c\'è un periodo di prova di 30 giorni per entrambi gli abbonamenti.</string>
    <string name="showcase_observation_title">Osservazioni</string>
    <string name="showcase_observation_message">Crea e salva la tua osservazione. Le osservazioni devono riportare la data, la posizione e almeno una foto. Le note personali non sono obbligatorie.</string>
    <string name="showcase_switch_title">Mia / Condivisa</string>
    <string name="showcase_switch_message">Switch between your own and shared observations.</string>
    <string name="showcase_camera_title">Fotocamera</string>
    <string name="showcase_camera_message">Usa la fotocamera per scattare una foto al fiore. Le osservazioni devono contenere almeno una foto.</string>
    <string name="showcase_gallery_title">Galleria</string>
    <string name="showcase_gallery_message">Scegli una foto sul tuo dispositivo. Puoi anche aggiungere un\'osservazione accompagnata da una foto scattata un paio di anni fa. Le osservazioni devono contenere almeno una foto.</string>
    <string name="showcase_location_title">Posizione</string>
    <string name="showcase_location_message">Imposta o modifica manualmente la posizione.</string>
    <string name="showcase_save_title">Salva</string>
    <string name="showcase_save_message">Salva la tua osservazione. Le osservazioni devono contenere la data, la posizione e almeno una foto.</string>
    <string name="my_filter_title">Il mio filtro</string>
    <string name="search_by_photo">Cerca per foto</string>
    <string name="no_photo_search_login">La ricerca per foto è disponibile solo per gli utenti registrati. Accedete, per favore.</string>
    <string name="photo_search_failed">Ricerca per foto fallita. Controlla la tua connessione Internet e riprova.</string>
    <string name="photo_to_search_by">Foto da cercare</string>
    <string name="photo_search_note">Questa è una funzionalità sperimentale che funziona solo online. A volte trova esattamente quello che stai cercando, a volte nemmeno vicino. Sono totalmente dipendente da Google qui poiché stanno facendo tutto il duro lavoro. Col passare del tempo dovrebbe essere sempre meglio, ma non è stato costruito principalmente per il riconoscimento dei fiori. Usalo saggiamente e per favore non giudicare l\'intera applicazione basata su questo esperimento. Per motivi di qualità, tutti i risultati di ricerca (non le foto) verranno salvati.</string>
    <string name="photo_search_empty">Google IA (intelligenza artificiale) non ha riconosciuto alcun fiore particolare sull\'immagine. Riprovare con diverse angolazioni, distanze o condizioni di luce. Se l\'hai già fatto sembra che il signore dell'IA non arriverà presto.</string>
</resources>
